求刪除圖中綠色物體

因為驚死違反禁制令，謝謝

唔驚。張相係1997果陣影。果陣未有法例

支那法例特色係可以追訴返以前……